---
title: Es ist so kalt
layout: default
tags: "Leben, Geburt, Silvester, Berlin"
---
Ich bin gerade aus dem Schlaf gerissen worden. Alles ist auf einmal so hell, grell und furchtbar kalt. Ich höre überall Stimmen und irgendwas haut mir auf den Hintern.

Es donnert und kracht und blitzt. Was soll das alles?
